# Экранирование 
используется для поиска символов а также чего угодно.В основном нужно использовать обратную косую \

# Функции 
 expression, declaration ,а также стрелочные

### expression : const sum = function(){}

### declaration : function summ (){}

### стрелочные : const summ = () => {}

# Hoisting 
это 'поднятие' функций или пременных в начало кода,то есть ,к примеру,можно вызвать фунцию до ее обьявления,но не функцию expression.Это работа с областью видимости.
